咩行業最難搵到對象？

大家做邊行？有無覺得咩行業最難識到男／女朋友？

同行業無關，你個人係掂既周街都識到

窮

係街度識人？

行船

Engine

行船好似真係好難
唔知幾耐上一次岸

潛水 仲要唔上水

駁唔到

IT

Hr

IT

利申 公司直頭係男廁黎

想入行

但我見好多3X 數IT佬有晒家室喎

依個世界有樣野叫朋友，而佢地都有朋友

我地呢行你肯學肯做實有gay會既

利申:全部員工都係連登仔

對你老母臭閪象

一夜對象都唔難搵

咁你地咪好close

護士
一嚟職業多女
一嚟要求高

不過識好多畢業之前已經有仔
開始做野就難d